（有圖）搭巴士比個柒頭挨落黎

條女就快挨到落黎
好大陣頭皮味
下次揀位揀返過靚女/靚仔坐我隔離算

有圖=無圖
多圖=一張圖
無圖真係無圖

有圖=冇圖
多圖=一張圖
冇圖=真係冇圖

絲打

收兵post

D心心做咩撚野，好撚似生性病咁

好靚女呀樓主
幾錢q?

當呢度snapchat?

1Q幾錢

你咁臭有咩資格話人地

臭雞

正評

想同你做愛

求左邊條女ig

Pmed

樓主
Pmed

收兵去5p啦

嘩屌...密集式恐懼

D心心做乜9呀

手臂太粗?

原來係你

D心要黎遮紋身？

絲打，下次可以挨落我度

睇張相佢又未挨到落你度
咁唔鍾意咪叫醒人
影人上黎做咩？
現實又唔夠膽出聲，淨係識上網講？

如果叫醒咗佢就仲好笑，完全唔知放上黎做咩

龜頭BOB戴假髮

嘩屌 密集恐懼

勁咁都睇到

死臭雞

曲線話自己係絲打
臭西

Jm9

出樣呀笨

D心心好撚核突

呢個post咩事
一開始話人無圖
po出黎話人po相做乜

btw你d 心心好撚嘔心

pmed

想同樓主做愛

好明顯樓主上網偷圖啦

做咩篤爆人喎

手臂粗要遮咋下話？乜鳩都post上黎

咁熟口熟張相

遮紋身mk妹

臭閪

收兵既野你識條撚咩

睇塊面豬登就知靚女

相認post

借刀

識樓主？

打格 都睇得出 極品
你都幾撚識食

樓主係男人

Agger

Pm

絲打 我挨你！

好似表白緊咁

偽娘 is true

借刀都借好啲

睇隻手 好撚肥咁

我都覺

屌你老母

無人睇你snapchat

收返埋你個假髮啦

臭雞幾錢q